[
    {
        "randomId": 793
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Cyamusamasama cyamunumanuma inka z'umwami zirasana zirahira",
            "option_1": "Imanzi mu maribori",
            "option_2": "Ibikingi by'irembo",
            "option_3": "Ikiyiko ku mbehe",
            "option_4": "Ijisho",
            "correct_answer": "Ikiyiko ku mbehe"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Inkuba ebyiri zihindiye i Bwishaza",
            "option_1": "Inzara mu bana",
            "option_2": "Inzuho ebyiri mu ntango",
            "option_3": "Mu murima w'inkoko",
            "option_4": "Umusambi; abashi b'inkingi",
            "correct_answer": "Inzuho ebyiri mu ntango"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Nambutse uruzi nkubita umwogo w'inda hasi",
            "option_1": "Umuziha w'inzovu",
            "option_2": "Intashya",
            "option_3": "Ubuhuzu mu bitugu; inkota mu bitugu",
            "option_4": "Radiyo",
            "correct_answer": "Intashya"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Mpagaze aho ndora amenyo ya Ruganzu",
            "option_1": "Uburo ku rugo",
            "option_2": "Ibikingi by'amarembo",
            "option_3": "Inkoko",
            "option_4": "Umuneke",
            "correct_answer": "Ibikingi by'amarembo"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Nkubise uruti mu nkike ya ruguru ruhinguka i Nyarugenge",
            "option_1": "Ikinyoro cy'umusaza",
            "option_2": "Agahinda ku murima",
            "option_3": "Umusaza ku cyahi, amaraso ku murundi",
            "option_4": "Umuntu ubara inkuru cyane",
            "correct_answer": "Umuntu ubara inkuru cyane"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Tora ifumba ntore Indi tujye kwibaza",
            "option_1": "Gutsika uruzi",
            "option_2": "Indarama",
            "option_3": "Amahinda y'inkuba",
            "option_4": "Umuyenzi",
            "correct_answer": "Gutsika uruzi"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Ubumomo so ubuguru bw'isi",
            "option_1": "Amaguru yanjye n'ayawe",
            "option_2": "Ururimi mu menyo",
            "option_3": "Ibihaza",
            "option_4": "Umuziha w'inzovu",
            "correct_answer": "Amaguru yanjye n'ayawe"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Nagutera umuriro uzimya undi",
            "option_1": "Intore n'umutsima",
            "option_2": "Igishirira kiguye mu mazi ashyushye",
            "option_3": "Ifuni",
            "option_4": "Ikijumba",
            "correct_answer": "Igishirira kiguye mu mazi ashyushye"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Inyuma ya Ndiza urwenge rurahonya",
            "option_1": "Ishavu",
            "option_2": "Umwobo w'inzoka",
            "option_3": "Inda mu ruhara",
            "option_4": "Imbaragasa",
            "correct_answer": "Inda mu ruhara"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Bicinyigiri bya Bikangaga Bikondo byacuzwe n'abantu",
            "option_1": "Amenyo",
            "option_2": "Imanzi mu maribori",
            "option_3": "Inyenyeri",
            "option_4": "Ibirago",
            "correct_answer": "Ibirago"
        }
    }
]